記者full gear 出席警總記者會 串到應一應

記你老母者 而家就怕咗你哋警察，Briefing都戴返個頭盔先